點樣可以信一個人

諗起自己曾經都會無條件咁信一個人呀

無條件信佢，如果有一次背叛就絕對好唔願諒
set個規則比自己，跟住黎做人就唔會亂諗咁多野

有得諗多謝你！

一次不忠
百次不用

咁如果只係誤會左
個一刻以為佢背叛
但真相唔係咁呢？

我都係有時會掛住以前，唔係掛住個仆街ex，而係當初可以咁義無反顧去愛人嘅自己

真心，就係呢啲仆街搞到用真心對待人係好奢侈嘅事。

唔信既話點解一齊

咁你已經有答案😂

我都係出完post先睇到，同埋2樓個意見好好！而家有少少擔心嘅係我應唔應同佢講呢件事⋯⋯

唔駛信
乜都唔知應該會開心啲

搞掂自己先

一個行動勝過千言萬語
如果你係憑佢講既野而信唔信佢
你永遠俾人呃
因為好多人都識包裝，識講漂亮既大話，識同你講夢想未來係點